俄鋁486 股東哭喪區

各位股東們你地均價幾多

之前都係業績後先插到賴屎
仆街武漢肺炎
武漢狗沒有一個是無辜的

俄羅斯報緊26.83 =2.92港斃

之前賺完唔走

我高價入冇賺啊…

你仲買緊e隻

痴心情長賤

原來之前低位升咗3倍

望住俄羅斯個股價好想喊

武漢人沒有一個是無辜的！！！！！！

點解4蚊唔走咁傻豬

3倍Pe

18年已經講緊 巴打真長情

四過幾一早走晒
等兩個幾又買返先

屌
7500

rip

仲有呢隻垃圾貨

diu, 跌到pk

尋日終於走左 轉倉大7500 補返啲血

入得 匯豐大量入貨

孫柏文